你呢刻有啲咩煩緊

便秘

食蕉通便

lm

食飽未

屌樓主老母

諗緊食乜

食飽瞓一陣
較咩時間醒好

哦

食緊

排隊唔該

唔比

有咩揀

我同佢幾時先可以變返以前咁

1345

55

食咩

daddy

絕了

誠意推介 機會難逢，請勿錯過。

向前望啦 諗以前冇用的

Report ed

bam我啦

下?

烏豬

冇fd子了

聽朝10點

食橙木

男人唔係錢就女or both la

準備好第二個ac未

識食

有我

男人都可以係為男人嘅

喂

66

又學鐘哥哥

滾動4

減肥，女人，事業，買樓

下又關鍾哥事

見佢打先

有幾肥啊
女人姐 冇咪又係咁
事業同買樓個到情況如何

樓主: 食蕉通便

好肥？
無女？
好多野做？
買左供緊？

好撚肥努力減緊
女人，始終都需要一個
事業，冇前景，諗緊下年轉乜工
買樓，等緊抽居屋

梗係

飲湯先定食飯先

湯

有冇keep住做運動啊
係你嘅點都係你咖啦
而家做緊邊行
今期好似好難抽中

岩牙

係咩... 咁我下次唔打呢個

Ok

撈埋一齊做湯飯

886

有堅持做落去，平均每星期減0.5kg左右

最近遇到一個有feel,所以更加鞭策我努力減肥

我做偏門行業，你當我係對客CS啦

我都係拎左呀爺呀麻間公屋去抽，聽天由命

好似飲湯先會好啲（真心膠

mommy

佢平時好唔好

唔打

講清講楚心入面點諗

想食奶?

打你

成班又冇咩所謂嘅 好似

都係打
陣間？

你調轉左張相

未收工

成班人有乜問題

想食野

好悶呀我
散工都無份岩

收幾點
叫車頭接你

好唔好邀請小學女同學返去小學開放日
雖然上次佢都請我食檸檬

你真係幾煩下
係咪又係家有愛夫 狗女勿入果d朋友

咁仲約黎做咩
咪痴漢啦

想食咩?

禾有肥仔波

有無諗過自己想點先?

所以我就打定輸數
但有啲不捨
好似著標尾會咁樣

想食pizza

我都有

想去旅行

不咩捨 人地都無話要你
放手啦

多謝你鬧醒我

落街

咩級

真心的
等間你煩到人地block你
你咪仲唔開心

11月去啦

不了
毒撚唔出

G

返緊公司

12月去完
1月又去

自己整

我大過你

又去邊

邀請咗先啦 反正唔係未食過檸檬

12月韓國
1月日本

係你嘅始終都係你嘅

係咪巧正

羨慕

唔係你嘅點勉強點力挽狂瀾都冇用

i know that feel bro

諗緊箍牙定等有機會發展到琺瑯質再生技術

箍啦

唔正

無錢了

why

再搵

算啦
都係問埋今次先

好波

真

飲 蕃茄薯仔湯

我正d

希望佢會應承

搵仔

加油

咁你條仔都係垃圾

圖呢

卻道天涼好個秋

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

有左唔知點算

飲完左了

瓜瓜

啦啦隊📣！在乎你自己

姜濤既？

Love you

在乎我未

睇嚟我都係犯賤
人哋唔係名花有主都唔肯收手

dislike

好快手的

盡情笑鳩我喇
笑到我食多次檸檬為止

我笑緊我好靚女

Sales?

no

Japjapjap

Why

冇

等你研究

我都食飽飽

no y
dislike

食嗎

返工好撚煩 點睇

點煩

食你?

食肉餅
今日我好正經啦
廢事比你話我成日講呢d

咁返咩

很好了

笑左
你兩個真係

真係整俾我?

做ptbf

你返？

再嘈 屌埋你

我收斂啦

係呀

今日到基基唔正經了

箍我擔心要戴固定器成世。同一陣仲衰過之前。如果琺瑯質再生成功會好d

返咩

咁惡 驚了

無野既其實

返老人院

講整肉餅好了

未咁快

好

咁我返幼稚園

食？

咁得意

食

點解咁好

我神經刀

幾個鐘姐

唔明

屌你

下

下咩 當我流架

惡到
走先

得意的豬豬

掰鳩拜

大家分享嘛

你不嬲都係

我都唔明

佢渣架

對唔住，個人比較跳

我唔明呀

一人獨享批

睇錯

跳咩

容易跳掣

獨享豬豬

今日我屋企先跳完

要我講到咁白

Arha

打返著佢

煩啲咩

咁咪好

有冇能力養先

比嘮我

真係習慣了就好

你啲牙好唔齊咩

啖

乜

唔想温書

返完工攰到眼花

我溫

會啊 你仆街啦你

好衰

有名你叫

以前電話成日響 而家好安靜

好輕微，睇過有d都叫唔好箍

我幫你震爆佢

咁就由佢啦

我想無左條門牙牙縫。由細到大既一條刺。我都唔想箍，我想等到有琺瑯質再生個日去搞返掂佢。但唔知等到幾時

cheap

same here

好大條縫位咩
諗清楚喎 如果真係箍牙一嚟貴二嚟好似都幾辛苦同麻煩

Est

著返

下下

食左pizza未

叻女

買PS4 pro定iPhone mas

Iphone

無

你叻叻

又話自製

iPhone 7仲用到 影相有問題
Ps4屋企有4k電視同部ps4 不過要同人爭黎玩

禾辣殺黎

自制金菇同雞翼

唔覺

釀入去?

禾係真。辣殺

分開焗

我仲辣殺

不過雞翼入面釀粟米仔仲正

典解

講乜到底

話屌你丫嘛
咁搞野咪要幾個鐘

你又唔早講
我都食左粟米
三樣野分開食

無腦 無錢 無工 無男人 無無無

你都冇同我講你食咩

應該好多啫先
但佢硬咁耐都幾勁

咩叫比嘮

*多啫毛

下次一齊食

腦你有呀
錢就慢慢搵，睇你想要幾多
男人都係粉紅色lin頭
冇會慢慢變有，要知足

你要唔要試下

好地地做咩無啦啦屌我 而且我唔岩你
我平胸暗瘡肥婆來 你唔會岩

下次大概可以

因為你抽我同豬豬水

咁你係咪成日影相嘅人先

粉紅色lin頭
笑死我

走啫毛唔該

下次下次

個個都咁講架

豬豬中意白虎

然黎就沒有然後了

咁就要屌？

飲曬了

最多細力啲

錢 , 唔洗多10萬就夠

不了

咁怕醜都有

好好笑
第一次聽

有毛點食呀

邊有沒有然後呀

可遇不可求喎

用黎做咩？

連毛

我要粉紅色lin頭加走毛唔該

唔要呀

唔會呀！

錢途，未來。

多毛正呀

10萬都唔叫多

邊到有

賣笑不賣身

返緊咩工

但唔想食入口
用啫整餅就走毛啦

喂呀

諗緊Quit U rejupas 好唔好

不過男人粉紅色真係

我都冇俾錢，你點叫賣

食返條啫好啲

係度，有咩幫到豬豬

唔多啦，當你仔女嘅時候, 就唔多架喇

好似做乜決定都錯咁
好多野都唔順心 好多野擔心

其實我知道擔心黎都無用
但就係控制唔到唔諗

簡錯科？

咪你囉

你今日係咁講既

想打你

豬女

你點知

都話跳掣

我做錯咩事

皮皮

偷睇過

咁得明嘅成日都

你日日都跳

多毛

偷拍埋

原來你係我媽咪

咁得明?

閒

你估下我內心係咩

我冇乜

冇架，一路做緊野

唔好貼上黎

身材好正

比你發現左

賣笑 可以免費

你內心係我

咁就岩啦

分享

唔需要特登賣
我想睇你開心笑

pmed

好識flirt人

甜了

見緊份想返既工 等緊offer

肥騰騰

唔係點知

買六合彩

我淨係要你身體

想要1億

你既袖珍西

未來嘅嘢冇人會知
見步行步啦

come on baby

本身讀緊咩科啊

Hi 暮玻

有冇例子

識flirt都要對方受

正呀喂

想試下?
只要對象係你
我隨時都準備好flirt

最快有冇話幾時有通知

渣油

唔好

唔好怕羞

冇
second in黎 雖然佢講到請左咁 今日都係第2日
但一上心就好緊張

多謝

辣殺bu sci

second in先係重點
first in純粹睇下個樣正唔正常
浪費人時間

我怕呀，未試過男人

搵食過主

做足準備功夫
到時表現大方啲
當做場戲就得
祝你好運

反而first in用左好耐時間
Second淨係講講第日會做d咩咁
樣真係咁重要咩

頂 咁認真既

其實要搞清楚邊次係in日後日日對個老細

凡事都有第一次

真心膠

你既袖珍啫

你今日癲左

我受

正常樣
起碼睇到你有準備過
清清爽爽咁
唔好著得太隨性or奇怪

想受

正啊

現實冇咩人傾訴
如果連登有愛

搵唔到工

個人好攰，但又好撚多家務未做

佢尻up
唔洗理

怕羞了

快flirt

我著 tee 加馬甲 短褲 加運動legging 襯涼鞋 拎膠袋再咩行山用既大backpack 唔知機會大唔大

我都10蚊燒賣 5蚊麵包

麥當勞🍔

比人extend probation 諗住搵政府工但又冇心水

你變心了

睇你見咩工啦
著返長褲會好少少
露腳指嘅鞋就盡量不了
同埋你拎住咁多野做咩

早餐:6蚊
晏奏:9蚊
晚餐:9蚊

全日三餐

咁多人搵工嘅

喊了

邊到咁平

好叻女咁慳

我都搵緊

你岩

抱你
我只係想氹人開心
但我個懷抱只係屬於你

咁俾唔俾我食姐

等你

夜晚食屋企 唔洗錢

老麥?

俾膠你食

搵你

受你

屋企18蚊三個宇落，食左一個
晏就:食左個ok嘅咖喱酥9蚊
晚餐:覺得晏就幾好味，買ok嘅腸仔酥食9蚊

唔係特登嫁

我做開1

我要

點搵

快抱

我都係

無肉比你食 人肉唔好食的

你係家明?

為我做0 ok?

紅燒正啊

怕痛

你先係

外婆?

你想食我都唔好咁

樣真係重要

搵住part time先啦

咁你應該都真係幾中意份工
希望你快啲有好消息啦

唔啱自己？

起碼正常樣
我都覺靚仔靚女係著so啲
係見工咁短時間
第一印象佔好高分

出曬名

想搵咩工

唔做住得唔得

食乜來

慢慢搵啦咁

想搵咩工啊

減肥減到咁

唔係特登
今日食飯時間好多野做
我而家蛇左上黎炸

揀錯學校

咁你有信心入得返其他u咁咪轉

無野了

好比面

忙到只係eat包
今晚有野做，所以eat包

一向係樓主忠實fans

想喊

睇個email,份野9號要交
老細今日先叫我做
所以做咩都好似好趕咁

自信同識吹水實有著數

喂未趙就鬆

係
但都有啲hr鍾意個樣老實聽話嘅
好睇運氣

過咗先叫人做

唔講了 一陣又嬲

完全明，方丈份人

我話我嬲

梳鳩

錢同痛都係其次...我擔心要成世戴固定器...同埋我擔心無戴會仲衰過之前..
同埋門牙個位本身都有D 磨蝕左..我想可以的話研究琺瑯質再生...我睇過日本有呢樣野...但未知詳細情況...同有新聞都講研究開始有成果.

係得我先會咁小氣

收工lu

應該唔洗成世嘅

其實嬲緊咩

乜都嬲

關我事既?

係 點解你個名要係3個字
唔可以係4個字先

因為要你嬲

因為ADMIN真係好on9

做咩話自己

有D 講左話可能要戴成世...問過D 牙醫你為穩陣要戴成世(即使要移幾少都好)...

恭喜你 成功咗

反而未聽過要戴成世

我係天才

很想知道答案吧！～去Inbox看看喔！小編已經私信你咯

我成功令到一班frd同我反面 但我唔覺得我有做錯

係無，但有唔少話無戴一年走晒位要再箍過...

收皮了
人哋要補課

聽日考DSE MOCK

咁做咩同你反面

渣ga

Check ed

咁早

NEVER

又扮

ON9

？

點算
未溫好

好大壓力

打機？

又話打機

你就溫書啦望

???

裸

放鬆啦，都係咁考試

打 TG叫我

人工低 就快30歲

2頭咋 嚟緊好似有機加到2中 希望有

唉。。。 點好呀巴打

巴打做邊行？

有無得升 或者儲經驗？

都好呀 我而家 唔想做 但又唔知可以轉咩行

it 唔係programmer

networking嗰啲

好癲的成日睇佢有冇online，見到在線 又好難受。。。
幾時可以冇嘢呀

hi

me2

入吾到大學點算

咩關係

讀high dip

=.=

想喊但係又喊唔出 FML

咁橋 屌呀

做其他野分散下注意力

點解一定要讀u?

温梗書 但係同一頁望左成個鐘都冇進展
完全冇心情 真係好想乜都唔做 做個廢青

為左張砂紙

聽歌release下個人

同路人

冇食煙好多年，呢兩日食返。。。。

而家先睇到

聽聽下聽到
是對的終於會碰到 是錯的不管再美好
是你的終於會碰到 別太早替未來苦惱
係咪真架
準備A0 grad

係你既就係你既

Jmg

溝唔到女

搞咩

型啲

何必

想咸
好大壓力

想屌人

講到入到就溝到

取捨真係人生最難既一部分

點趕埋d assignments

哩個真

上少d連登

連登好多大隻佬好吸引到我

其實呢一年都好差，佢，好似只是催化劑

有冇咁撚多gay佬牙

想入九龍塘個間u

死撚開啦

今日開會爭論得好勁
雖然贏咗
但到而家都仲諗梗
瞓唔到

太咸咪去甜下

佢未食藥姐

贏得好！

試下散心啦

而家做

要取捨啲咩啊

Ff下都唔得咩

傷身

書又讀唔好 grad job 又揾唔到好工
唔通grad左 真係要去做狗

好似由有記憶以黎 做嘅一切 都係為左滿足身邊嘅人對自己嘅期望
而自己想做乜有咩夢想都唔知
有時係到諗 如果聽日出街 有個花盆跌落黎 砸死左我 會唔會係種解脫

成日嬲鳩自己廢 無朋友
成日諗幾時可以死

上年識咗個女仔(下稱y)
未試過咁啱傾咁夾
好快就同y成為咗最close嘅friend
本身我以為y冇男朋友嘅，之後慢慢熟咗，佢就同我講多啲私人嘢
y條仔正一仆街，賭錢輸咗好多錢 講緊幾十萬至一球咁多
另外仲有好多唔同仆街嘢
y成日同我呻 又成日話想分手 因為見唔到將來
我就一直等一直等
終於有一日 y同我講話對我感覺唔同咗 覺得依賴咗我 明示暗示鍾意咗我(佢嗰陣仲同緊條仆街一齊)
我嗰陣get唔到
嗰日之後，y同另一個女仔去咗個short trip
去完返唻從此就無再揾過我
打俾佢唔覆 whatsapp佢唔應
我嗰陣真係

之後隔咗一排
佢y突然又揾返我 問我點 關心下我咁
我嗰陣問佢點解突然唔理我 好似wipe memory 咁
y死都唔肯講 話遲啲再講
跟住就無再聯絡了

如是者 過咗年幾兩年
期間我識到女朋友 (其實某程度係y替代品)
到一年後散咗
成日話分手嘅y，到最後都無分
仲喺ig po埋合照

到前幾個月y又突然pm我問我近排點
同佢講咗兩句之後我問佢點解一年前唔理我
y話 嗰晚之後同男朋友因為我而鬧咗場大交 唔知點面對我 所以就唔理我
係到近排先放得低小小
之後仲加多句 如果無咩事都係唔好揾我 廢事y男朋友又見到
我嗰陣有啲嬲
因為y專登揾我 問我近排點 話以前點點點 再叫我以後無咩事唔好再揾佢
所以我就講: 咁算啦 咁勉強 有咩事都唔揾你了

可惜 人係犯賤的
我始終放唔低佢 近排又再text返佢
佢好似愛理不理咁 由以前秒回到一日先hea覆一次
我都知無咩機會 喺度純粹想講出唻舒服啲
順便求屌醒
勿相認

錯過就是錯過了⋯⋯
不能回頭

做人唔應該企喺度後悔 但又知搶佢返唻嘅機會好渺茫

由我

朋友可以識返嚟咖姐

唔忍心

咁人地始終都係有男朋友喎 就咪搞人啦

好耐冇見

會唔會係你地個idea唔夠吸引

暖男再現

本身想搵啲咩工啊

試下忍下唔好食啦

仆街唻喎

慘得過人地中意仆街咩

一個月前個ex搵番我，果陣佢話想同番我一齊，我都想，但佢話要時間俾佢諗下，所以叫我等下。呢一個月佢對我忽冷忽熱，冇時成日都可以冇一個句WhatsApp ,但有時又成日chur 我覆，搞到我唔知點咁。我係咪應該放棄。

我絕對零度

當初做咩分手

請把冰山劈開

開始覺得自己迷信一件好困擾嘅事

迷信緊啲咩

佢講我同女仔傾計，話我撩女仔，對我冇左信心。

咁就分手？

係，但宜家我先發現自己好鐘意佢，但佢咁樣忽冷忽熱，令到我覺得佢係咪挽9我

係咪搵你攝時間炸
利申9估

係有一次我約左一個女仔fd 番U溫書post 左ig,佢見到就黎左搵我，問我宜家算點，又問我可以一齊番嗎？我當時就話好呀。但宜家好似做左兵咁，我約佢先出街，佢唔會主動約我

平時約佢睇戲，佢話唔鐘意睇呢套，但轉個頭又個fd 睇

藉口

有幾次約左佢食飯，我落堂等佢，等到佢落堂後一句同fd 食就洗走左我

預咗畀人屌, 我係星座撚

我係會開星盤睇自己同人夾唔夾

一嚟當同自己感應到嘅嘢對下答案
二嚟就當參考睇下投放幾多感情落去好

其實星座講嘅嘢真係幾模稜兩可,大而化之
但當然大方向睇又幾中

咁我預到個女仔
一開始無耐真係幾啱feel,
但feel到有啲伏

前兩日心思思開咗個盤嚟睇
佢個命盤入面真係有吸引我嘅元素
而且仲幾match
不過就係因為我自己個命盤入面有個矛盾位

佢啱啱好對正個矛盾位
所以個中伏預感原來係自己到

望到呢個位
我有啲後悔自己開咗個盤嚟睇
所以啲有道行嘅師傅永遠唔睇自己嘢真係無錯
睇嚟都幾無謂

可以搵人屌醒我嗎

男朋友心裡面有另一個，佢應該都知我知

係咪得不到的永遠最「馨香」？

可能你係代替品

但我唔甘心，我地就四年，個個女仔先識咗一年

個心真係好痛，我咩都俾曬佢，點解捨得咁對我。。

有啲嘢真係不宜盡信
當個參考咪算
何必比呢啲嘢影響住自己嘅決定

又係新鮮感？

一開佢識你可能係想搵代替品，有d野唔係用時間就可以計

no，我了解佢，一開始係認真
不過宜家就唔知

係
無拖過既手仔最滑

咁可能佢習慣左你

係。。。我都覺

同時間，我都習慣咗佢

比起盡信,不如話係唏噓啦
又一次體會到問題出喺自己身上呢件事

命生成咁
唔係話唔信就搞掂件事
如果無幫我了解我自己嘅話,我都唔會去繼續睇占星啦

點同自己共處,係一生嘅修行
占星都不過係其中一種工具啫

所以你唔想再花時間去重生建立一段感情，抑怕同佢分左手，佢唔再搵你

宿命論
所有將會發生既事都會發生，都屬於我地既宿命，我地改變唔到，只有咁樣走下去

係 我接受唔到我會好似愛佢咁愛另一個人。。

但你知佢咁你仲留迷佢呢，你唔驚佢搵ex嗎？

not ex 佢啲ex斷得好乾淨
呢個係無中生有既女仔，但我已經俾個女仔知道我存在，所以個女仔blk曬我男朋友

冇用的，你男朋友總會有途徑搵到佢

都係
唉，我都唔知我可以點做。。

功課屌 我想瞓啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉你只可以相信佢，但當你唔信佢既時間，其實你都明咩事

加油ching

瞓啦！！！！！！！！！！冇進展呀屌！！！！！！！！唔理啦屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

豬豬做咩咁夜

本身諗住揾大Bank Mt/ big,4
但係袋左big4 offer 又覺得做狗會好攰

幾時先到新年
我好想快啲到

agger

點解?

新年幾好啊

年初四咁既樣

唔好啊

點解
我想快啲新年喎
我會封利是比啲BB

歪
有利是收

有冇諗過佢地想唔想收

又老一歲

比我

毒撚咁長命做咩

有錢都唔要
佢地想食糖多啲

原來你係佢bb

你唔係BB

但開會都有得分輸贏？

我都覺

未睇清楚個世界

我好低調的

可能佢地開會係隻揪

你就要長d喇

又好似真係喎

ching好似有嘢想講

屌牙
貢刀叫低調

不如試下追咗人先啦
如果真係中意嘅話

ching年中拖唔少啦

放棄左一個唔肯為友情付出既人
成日係唔係都講對唔住博我一定會原諒
比機會都比左兩年，痛左兩年
絕左交好心痛

聽講頭幾年有返工冇放工

唔好逼我ff

再見=再也不見 好似

冇錯

咩事

ching ho funny
抵你有女

又串我冇

典貢串尼 (๑‾᷅^‾᷅๑)

我會呀。
因為我係撲火燈蛾

唉 冇表到 唔夠膽 太驚會衰

人生啊

失望鳥

你贏曬

咁再等個好啲嘅時機先啦

啱

姐係咩

係就好

唔係你嘅就。。

屌 下次成句一齊講嘛

煩緊c200好定is好

有feel嘅我無論如何都會有行動
只係手法上有分別

我嘅命格係孤獨終老啊

比你開心陣都好

唔識分

唔喎

衰

快表

講就易

我都可能孤獨終老
但趁後生做下蝴蝶入下花叢
有時生活就係認命再求存，之後再唔認命

有得入花叢

感動佢

佢好cool 我未夠道行

技巧同機會率啫
當然性格同自己畀自己嘅標準都有關。

但係如果報啲二三流Mt 又驚冇得升

將冰山擘開

無論係打lol定約出街都係我做主動個方，但有時想佢主動下佢(簡稱小A)就話:我唔會主動搵人。
係哩幾年佢都係勁被動，踢幾下先郁一下。有時我嬲佢佢會主動道歉但永遠唔知自己錯乜，次次佢一道歉我又心軟原諒佢，兩年都係用哩招黎

上次我同小A去葵芳美食展另加2個男仔(男好少講嘢)，我同小A勁中意食玉子燒，我買左一份諗住一齊食點知佢哋唔食，搞到我自己好似一個人去，係食嘅同時我要plan 後日某壽星女既生日行程，壽星女同小A又係好friend ，我叫小A幫手plan 下佢又堆返個波比我，好啦唔上心就算數
夜晚食日式叫小A搵路，佢話唔識，我叫佢google maps 佢同我係度wts ，我望實佢佢先肯搵
仲有佢平時出街都會企係我隔離，個日全部同堆男企係後面，搞到成個導遊咁款，帶bb出街
去到食晚飯我仲plan 緊，佢地拎部點餐機係度推黎推去唔知做乜春。
大半日仲慘過自己一個人出街，小A做野行為好令我心碎！我返到屋企wts佢話我地唔適合做朋友，佢話佢改我又真係信左，改左兩日又打回原形。

性格不合借
唔好玩太埋囉
冇為搞到自己做同性兵咁款

同性兵 你唔講唔覺

我有時都覺自己係
唔係幾習慣去拒絕人

錢

哄佢

搵搵佢

佢似係習慣咗依賴人多啲

佢話:學校啲friend都話過我好多次，我就係咁...對唔住
激死我，好嬲好傷心

佢有冇尊重過你

八婆都氹

我唔知，但我feel唔到佢有當我係朋友
佢話過我對佢來講係好重要。我信
佢話佢改。我信
佢想同我做一世好姐妹。我信

女人係要哄

點解好似覺得自己冇問題咁

未試過唔sick

煩緊同靚女食飯應該講咩好

煩緊同靚女食飯點開話題

到琴日我仲喺度諗其實係咪我自己做錯咗啲乜嘢，搞到佢咁樣對我
之前仲期待佢同我過生日，但係而家好驚到時我生日嗰陣時佢一句生日快樂都冇

好緊張啊
我都係

生日快樂

佢唔識專重喎
佢係對你定對個個都咁?

屌
諗住改返做花落
點知比人改左

信左

我都係聽人講

直接一巴車埋去咪算

唔傾咪唔洗煩

who

比人搶左

好緊張
可以點算

你敢打？

咁唔同你傾計

你唔會傾？

唔洗緊張

抵啦

唔講了

杯到

花落有時

毒撚怕見人

因為無訓

搞咩?

豬

今日之後唔再係毒撚！

同兄弟炒咗 返唔到轉頭 口講話做返朋友 其實都冇咩意思

笑夠毒撚未

因咩事炒啊

講到約你就出咁

Trust ed

柒到傻

又係收工既時候了

快啲返去好好地休息下

而家啲人好小氣

邊個

又講大話

想同大家吹下水

收工報到

同人吹水

皮皮 掛住我不

開心?

正呀

好肚餓

今日我食完kfc

做咩食我

好好味

決定用邊個方案

㗳真啲

好多肥肉 i like it

傷心

點解傷心喎

話禾肥，雖然係事實

我都是美極

要幾多美極先可以食哂你

食幾日幾夜

唔得，要十年

十年太少了

你囉

唔通以為我講邊個

咁要幾耐

識d嘢

所以你唔怕

你請咪出

我係

好怕
而家好緊張
比靚女圍住

走囉

係

我都想有咁嘅煩惱

笑

XDD

係邊

Selfie返張先

點先可以可愛啲

抵你溝死女

hello moto

又一個扮女人食絲嘅例子

男人圖都要？

yup

我都想俾女圍

去Join

屌你老母

我老豆冇jerjer

why not
人一世乜都試吓吖嘛

報名方法？

入佢地個group

我嘅特權黎

男朋友上星期日飲醉喊住打電話黎同我講大壓力唔開心
我自己搵左佢身邊既朋友係我唔係佢身邊 佢唔開心個陣睇住佢 唔好飲甘多 盡量幫下佢甘
然後佢今日知道左 就鬧我講佢既野俾人知
我知我都係做多左 但我冇講多只係叫佢朋友睇住佢
然後我同佢家下冷戰緊了
我淨係出於關心... 我都知我錯 唔知點算

我哩d低等生物唔夠權限

睇得出啦

教我ok?

試吓打番啱個 咁 先

課金升呢做Vip15

佢入位之鬼

冇錢

你有冇解釋返啊
定佢唔肯聽

有入冇出

返多啲工

變titanic

做report做到傻

個個係比冰山劈開

唔易做

帶埋返工做

你沉了

你都可以

帶我揾食

沉船

year end review 我寫左我下屬表現唔掂，我驚佢見到個salary adjustment % 會辭職

佢做野係麻麻，係差，但如果佢唔做就變左我做，辛苦左自己

有冇攻略

做緊廢青

i am

開金手指咪算

上司係咁㗎啦

tgt

冇得請人補佢個位？

where dl

又當人地係雞

不可以沉下去

如果佢真係呢

你?

我都想知

勁到傻

有解釋 佢唔聽
佢關注既點係點解我要同佢朋友講 搞到佢甘肉酸
但其實我只係想關心下佢 係我唔係到既時候可以有人陪下佢 唔好再甘頹
其實我都好唔開心琴日自己養左好多年既狗仔走左 佢今日一朝早就小我

呢個係好事

有，但又要教過，好麻煩

就失業

算啦 有時真係會好心做壞事
不過佢唔聽你解釋又好似衰咗啲

點解咁講

好過自己做啦

我意思係 我未劈開佢座冰山 所以撞咗埋去 散曬沉埋 你諗多咗

冇船搭

講清楚啲嘛

細老細轉工
工作上好撚多野平時都係佢負責Deal
而家要自己搞好撚煩 大老細又唔得閒理
同事們人心惶惶 醞釀緊轉工
最重要我只係黎左2個月

只可以迷下去

點知你地會曲解得咁嚴重

i know that feel

慢慢唔急

公司請佐人即炒我

見太多呢啲

你工作表現好差咩

攬住我

放心我唔係

快

慢慢

又笑我

Never笑戰友

嬲喇

buddy

Goodest

自問盡心做每樣野
一入去個幾星期己經旺季，雖然一開始做得慢啲，但都無乜點做錯野
依家完佐旺季，就踢走我

如果真係因爲咁就炒你
咁你都無謂係佢到賣命啦

都岩嘅，反正上司都幾閪下
啲野亂過垃圾池，但要你樣樣都幫佢執

咁快手搵過間公司好過啦

一百年

寧願教過

嘩，成世喎

驚？

咁唔要算

我驚

成世唔餓喎

做咩

我今日好屎屎
一見到靚女就唔識講野

圖？

點先可以同靚女多話題啲

想樓豬教下我

泡泡有經驗都教下我

我都想學

佢想陰我

試下教埋我

我依加都係讀緊書
其實呢家真係要顧好多
一方要返工搵錢 一邊又要睇住d學業 另一邊又要照顧女朋友

仲要依排老豆成日比說話我聽 話我冇用 我唔明我做錯咩 覺得我唔做運動？ 咁真係d功課多到離曬譜 又要返工 學校係沙田 我仲要住柴灣 邊有時間 日日放5半 屋企又唔會煮飯留飯 邊有咁多多佘錢出去自己買野食

仲有但女朋友又好似唔係太重視我 好似風自己一個去愛佢咁 成日都發惡對我 又冷淡對我 搵唔到安全感 冇安全感既時候又唔會去理解去哄下我

呢家有時連打下機都冇時間
唯一剩返最舒服既時間就係同佢老死兩個人去飲下野

嬲妹

d女見到我會跑走
想學？

自己手足自己保護

怕羞嗎？

保護埋我

教埋我

有靚女?

柒到想嘔

實好㗎

有棍

sweet

煩追唔到hon 讀唔到想讀既master

到底自己最愛果個係咪佢

又有棍

傻啦

有棍我都冇計

點解咁問?

靚女照衝

讀到書其實已經好叻仔
所以有能力又想讀嘅話
就唔好令自己後悔

成日會諗住以前冇一齊到既女仔
亦都成日覺得拍拖好辛苦

傻啦
真係柒到想嘔

唉

係女都衝

Metoo

要first hon?

Ng sick

有d勁

唔係你估

感動4

對個個都係咁

。

Hi

嗨

樓豚就唔知啦
不過我就真煩膠

樓主記唔記得我

咩事咁嘅樣

Be fd ok?

認得你個名

樂意至極